被問及為何沒有針對年輕人的措施? 林鄭月娥：已經在上任後首份《施政報告》提出

行政長官林鄭月娥公布，推出10項利民紓困措施，涉及100億元經常性開支，預料逾百萬市民可受惠，但強調有關措施並非要回應過去7個月的社會動盪；如果不是社會動盪，政府或可更快及詳細地計劃有關政策。

她認為，新措施更能從市民角度出發，亦更能展示公道、關愛及包容，司局長及她本人過去可能對部分項目有保留甚至不贊成，形容是突破思維。

對於為何沒有針對年輕人的措施，林鄭月娥回應稱，不少措施都沒有年齡限制，強調已在上任後首份《施政報告》設立特別章節，提出針對青年事業、學業及創業的措施，如日後聽到任何可以在現有經濟狀況下，協助青年的建議會再考慮。

但強調有關措施並非要回應過去7個月的社會動盪；如果不是社會動盪，政府或可更快及詳細地計劃有關政策
無賴又無恥

林鄭：點會冇 咪止暴制亂拉哂年輕人坐監

拉撚哂啲年輕人出嚟都變中年人咪唔使有措施囉

垃圾 死8婆！

嗯 星期日中環見

要用公帑係立法會選舉幫投票機器賄助選
幫助年輕人措施會研究一百幾十年

佢真係好憎年輕人
我依家唔想佢落台

正常政府會因為有社會運動而做一啲更加詳細嘅計劃

無恥政權只會賴lee賴路

佢已經 connect 哂香港人+美國人+台灣人

無就無啦，講廢話
新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

睇返佢年半前金融時報既專訪
佢話過出嚟抗爭嘅後生仔都係出於妒忌

嗯

有 就係改革教育制度

因為將會拉哂所有年輕人

林鄭果種痴撚線真係不得了
10項政策完全迴避曬所有真正要訴求同抗爭者
你叫佢派糖 佢就落十斤鹽
癲過689發牌果次

呢條友真係似有反社會人格

總之佢就係 你要乜就唔畀乜

Push

如果不是社會動盪
最衰都係佔中

極權之日常，唔可以慣

輸撚左台灣 然後中共仲ON99咁

罷明針對年輕人架啦喎 無咩

佢都唔知幾想年輕人死曬

拉晒班後生仔就唔使推後生仔嘅措施

老婆： 老公你仲未俾家用
老公： 兩年前咪俾過你囉

其實已經好針對年輕人，大家有眼見

當大家200歲 60歲咪年輕人
多謝羅智障局長提醒

其實佢地建制一樣只會用幫老人家爭取福利做口號
但係咁多年都冇幫過中間咁大量人口同住屋問題
香港唔係爆單大野根本冇人敢出黎反抗
一出黎比人屌廢青屌阻住地球轉
問題惡化紙點都係包唔住火

一年後先解釋返一年前講嘅嘢
果然係膠官

幼稚園到中學生都有$2500派
今次到長者

大學就cut撥款

一年後先諗到點解釋

皇恩浩蕩

垃圾

廢柴狗官唔快d死

佢似乎有心鬥氣激你地班後生架

97年嗰批學生係完美食中曬啲衰嘢

777: 咪見年青人就拉, 邊忽無針對?

777: cut晒年青人d撥款, 見年青人就拉, 你邊忽睇到我無針對?

林奠殺晒d年青人就解決問題

律政司教育政策已經推左措施全面針對年輕人
你地報道不盡不實

木屋區大火，港英會起公屋，港共會驅趕露宿者

佢都係想幫星期日谷人數

句句都難聽過粗口

689就真係反社會

呢條八婆跟本就係名校出身嗰種
自以為是自視過高
以為所有人妒忌佢成績好好嘅臭閪而已

然後老婆就會 律師樓見

有 針對緊啦
對年輕人趕盡殺絕
唔理你係被人姦、打、拉、殺
總之有幾多殺幾多

已經解決咗居住問題啦！成個監倉係度。

正常就唔叫共產黨

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有無呢攤野，一向都無心幫年輕人，叫年輕人上大灣區就叻

2047年：為何沒有針對年輕人的措施？特首：自古以來。。。。

制佢老母 11 9遮打道見

尋日食左飯
今日唔使食

條八婆針對年輕人嘅措施
日撚日針對年輕人嚟打，日日都對年輕人玩針對

因為年青人都濫捕拉晒，所以不用措施

就係想分化撕裂社會
因為你地唔聽話